# Chinese translation for text-to-speech-applet@cardsurf.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-24 22:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-11 19:45+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: applet.js:222
msgid "The following packages were not found:"
msgstr "未找到以下软件包："

#: applet.js:223
msgid "Please install the above packages to use the applet"
msgstr "请安装以上软件包以使用小程序"

#: applet.js:254
msgid "The default text-to-speech engine"
msgstr "默认的文本转语音引擎"

#: applet.js:254
msgid "not found."
msgstr "未找到。"

#: applet.js:255
msgid "To use the applet either install"
msgstr "要使用该小程序，可以安装"

#: applet.js:256
msgid ""
"or specify other engine as 'Voice command' parameter in applet configuration."
msgstr "或在小程序配置中指定其他引擎作为 “语音命令” 参数。"

#: applet.js:257
msgid "Do you want to continue ?"
msgstr "您想继续吗？"

#: applet.js:567
msgid "Error parsing command parameters"
msgstr "解析参数命令出错"

#: applet.js:568
msgid "Try to use less parameters to determine which one is causing the error"
msgstr "尝试使用较少的参数来确定哪一个参数导致了错误"

#. metadata.json->description
msgid "A text reading applet"
msgstr "一个文本阅读小程序"

#. metadata.json->name
msgid "Text to speech applet"
msgstr "文本到语音小程序"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. settings-schema.json->clipboard_type->description
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#. settings-schema.json->clipboard_type->options
msgid "Primary selection"
msgstr "主选择"

#. settings-schema.json->clipboard_type->options
msgid "Clipboard selection"
msgstr "剪贴板选择"

#. settings-schema.json->clipboard_type->tooltip
msgid ""
"The clipboard that contains the text to read. \n"
"The primary selection stores highlighted text. \n"
"The clipboard selection stores text copied with Ctrl+C."
msgstr ""
"包含文本到语音的剪贴板。\n"
"主选择储存高亮的文本。\n"
"剪贴板选择储存用 Ctrl+C 复制的文本。"

#. settings-schema.json->voice_command->description
msgid "Voice command"
msgstr "语音命令"

#. settings-schema.json->voice_command->tooltip
msgid ""
"A command used to read the text. \n"
"Text to read will be passed as the last command argument."
msgstr ""
"一个用于读取文本的命令。\n"
"要读取的文本将作为最后一个命令参数传递。"

#. settings-schema.json->reading_start->description
msgid "Reading"
msgstr "正在阅读"

#. settings-schema.json->read_lines_and_stop->description
msgid "Read lines and stop"
msgstr "阅读行和停顿"

#. settings-schema.json->read_lines_and_stop->tooltip
msgid ""
"If checked reading is stopped after the specified number of lines. Reading "
"is resumed from the line it was stopped."
msgstr "如果选中阅读会在指定的行数后停止。阅读会从停止的地方恢复。"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->units
msgid "lines and stop"
msgstr "行数和停顿"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->description
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->tooltip
msgid "The number of lines to read"
msgstr "要阅读的行数"

#. settings-schema.json->line_separator->description
msgid "Line separator"
msgstr "行分隔符"

#. settings-schema.json->line_separator->tooltip
msgid "A regular expression separating lines of text"
msgstr "文本的正则表达式分割线"

#. settings-schema.json->gui_start->description
msgid "Gui"
msgstr "图形用户界面"

#. settings-schema.json->gui_idle_icon_filename->description
msgid "Idle icon"
msgstr "空闲图标"

#. settings-schema.json->gui_idle_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when idle"
msgstr "空闲时显示的图标"

#. settings-schema.json->gui_reading_icon_filename->description
msgid "Reading icon"
msgstr "阅读图标"

#. settings-schema.json->gui_reading_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when reading"
msgstr "阅读时显示的图标"

#. settings-schema.json->gui_pause_icon_filename->description
msgid "Pause icon"
msgstr "暂停图标"

#. settings-schema.json->gui_pause_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when paused"
msgstr "暂停时显示的图标"

#. settings-schema.json->shortcuts_start->description
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. settings-schema.json->start_stop_keys->description
msgid "Reading shortcut"
msgstr "阅读快捷键"

#. settings-schema.json->start_stop_keys->tooltip
msgid "A keyboard shortcut to start or stop reading the text"
msgstr "开始或停止阅读文本的快捷键"

#. settings-schema.json->pause_resume_keys->description
msgid "Pause shortcut"
msgstr "暂停快捷键"

#. settings-schema.json->pause_resume_keys->tooltip
msgid "A keyboard shortcut to pause or resume reading the text"
msgstr "暂停或继续阅读文本的快捷键"

#~ msgid "A command used to read the text"
#~ msgstr "用来阅读文本的命令"
